黨鐵又出招 沒收八達通 補飛又要補錢

尋日，無拍卡入閘，出閘好多查飛狗望住，咁去counter講話出唔到閘，求撚其講左隔離個站入閘，之後佢失效左我張八達通，沒收埋，無得用，講乜撚話要拎番去整，遲啲寄過張新嘅比我，屌佢老味

今朝，又一堆查飛狗望撚住入閘，買左張隔離站嘅入閘飛，搭到去山長水遠之後出閘話跌左張飛，佢問撚番我邊到入閘，話要比番全程錢，屌佢老味，屌左佢廿幾分鐘，佢都仲係堅持，話宜家公司轉左守則

食屎狗黨鐵，垃撚圾，屌佢老味，話乜撚野前線好多黃絲巴打，根撚本全撚部都係藍到核爆，屌

屌，陣間就去換張廢老卡

屌，好撚嬲

一早唔好再撘咪算

屌你用廢老卡先1.9
買隔離站都3.2啦 補飛又要補錢

佢問你邊度入閘你講返最近個站咪得
你做咩答佢真話

屌，我話係前個站，來回都貴啦屌，嬲

boycott MTR 簡直係笑話，唔講其他叫咗幾個月集會 發夢唔好搭地鐵，好似星期一咪又係有班搭地鐵比狗咗

利申：兩個月冇搭過地鐵

罷搭啦屌

咪咁揚

你地班撚頭講就易，去隔離站行都得𠻹啦，山長水又遠，係咪要日日搭幾粒鐘巴士轉幾次車，屌你老母丫

跨欄啦

嬲完你咪又係繼續搭
巴士代替到就唔好再搭啦樓主

一早冇搭黨鐵好撚耐

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

撘巴士啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

黨鐵有黃絲咪即係警察有白警咁上下

咪話杯葛黨鐵，d人連唔用八達通都會死

唯有唔好搭鐵啦

其實大西北人好難唔搭
利申 從8月開始就無比過錢狗鐵

唔見飛要比全程錢

屌呀呀呀呀呀⋯⋯ 好撚嬲

期待查飛狗變可神獸名單

同佢講買單程票
張票食撚左
係佢問題
唔俾出閘票就大大聲屌柒佢

琴日跳閘, 惡住佢地就得
琴日被捉, 都只係叫我行返出去

如果有時佢地守住A閘口
咁你去無人既B閘口到跳出又得

如果練到就咁跨玻璃欄就更加無問題 (未有機會練到)

捉到罰幾錢？

係呀！屌佢老味

其實真 有d人無鐵搭真係好唔方便 而家咁唯有買廢老卡

食霸王餐仲惡人先告狀

買飛好過用廢老卡, 因為廢老卡, 黨鐵都係賺成全程錢(由政府資助)
買飛, 佢地係賺少左

當然最好就跳閘啦

又嬲

佢話遲d寄張俾你果下 應該叫佢即刻換張俾你 我就唔信佢個站無貨
下次醒d啦

點解唔去前/後一個站, 跳出去買張單程扮野

跳閘風險高
搭巴士算啦

一早講咗黨鐵職員得件衫黃

佢會問你邊個閘出
開黎check
利申 唔知佢係唔係大我

出閘同普通卡一樣
係入閘個陣d聲唔同+閃燈

真係睇人

我玩呢招玩左成個月....後生果啲多數唔理
老果啲都唔係全部咁閪

利伸 : 好撚多張 聽講一張5 次為限

五毛死撚番大灣區啦屌你老母

用咗個幾月，慳咗好多

未畀人捉過，但最好貼返張貼紙係上面，帶定成人8達通，之前試過失效用唔到

廢老卡入閘先着燈，出閘無燈無人知你用廢老卡

巴打醒呀

唔明
跳左出去做咩仲要買飛扮野

哈哈。 講事實又發嬲

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

無左盞燈就好難認

無拍卡整得多係會壞的

比人周咪跑走囉
果d人橦係到你唔係爆機踢機佢唔理

咁都要去真正目的地架

星期一集會完無車焗住坐黨鐵
撞閘入
出閘有隻保安狗
佢望撚住我跳出
連開聲叫我都無

前線好多黃絲巴打
聽同事講佢個group有人做港鐵
本身都淺黃架
但近排爆鐵爆到佢做到死
就開始日日夜夜咁鬧D示威者

但點買廢老卡

其實真係好多時避唔到 最多發夢個陣唔搭
不過最近都跳少左 我次前都係用呢招估唔到佢地而家有方法拆
Btw 知你嬲 唔好屌手足啦

出閘冇人查

星期六日組隊用兩分鐘幫佢修理閘機

又鬧，又要坐

戒啦～

有自動紅閘就跟人出啦
會自動sense 到開翻門俾你出
呢幾個月都係咁出

咁撚勇出閘我自己搵d暗位跳出去

但係佢可以咁沒收張8達通架咩？

咪咁揚
100蚊成個月都未用晒

呢個時候用其他語言(特別係強國語)，見唔少蝗講幾句就過到骨

仲搭黨鐵

相都冇張
影下counter個藍絲都冇
不推文

政府賺左咪又係出糧比班狗
你用廢老卡賺既捐比612 星火 立場 好過啦

一定係大你

利申：個陣著住恤衫 瘦撚
惟一係膽大人少少

直接買得架啦
同職員講話要張廢老卡
我fd試過一次過買3張 個職員問
佢話幫屋企人買

但最好搵個後生少少既職員啦
唔比咪搵第二個職員

無聲嘅咩？
我出閘個站已經變晒全人手

我都係想話比大家知，宜家會咁樣做，等大家小心啲，大家唔信都無計

其實有啲電話有smart octopus
samsung個啲尤其

點樣捉到？

用廢老卡吧，慳落嚟可以捐星火

直接跳啦on9
果班根本唔撚捉

有時唔係話唔罷 但有啲人真係冇鐵搭返工好撚難搞
我返830 搭黨鐵一個鐘 搭巴士兩個半鐘 塞車試過三個鐘

同樓主一樣情況
個陣係紅磡 佢西住咁話要再搞過張八達通
屌撚左佢幾句之後佢問我
：咁你係咪唔再申請？

當初以為佢大鳩我
我用左十鳩幾年都未聽過八達通會被block
轉個頭去7仔買野 張卡真係用唔到

退番哂所有錢之後跳閘算

最近中環站同cwb好多nigga cam住個閘

大份加樣衰

同埋廢老本身半價
咁黨鐵都相對賺少d既

一早話咗唔搭就冇事發生

收皮啦你

貼張成人八達通貼紙

屌，我嗰次拍唔到話你啲機咁Q垃圾既，佢直接比我岀

收皮啦藍畜五毛狗仲幫黨鐵講野

邊到有得買

到時又會即刻封站

其實而家遊行未開始就而家停晒

樓豬，之前都有人講過，用百達通去客服搞出唔到閘呢啲多過5次左右會鎖卡，下次直接話跌左飛，比現金佢啦！當然廢老卡都好用

用咗廢老卡個幾月無人理
係foodpanda面前show綠色卡面都唔捉

你就好啦屌

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

上次趕時間點知得100蚊紙 就唯有用佢啲機增左100蚊 屌搭極都用唔曬

無搭成兩個月啦

香港人死都要準時返工

打死警犬都唔好破壞地鐵

叫佢退卡 買張新唔得？

佢憑咩收你張八仔？
佢點比返你

其實八達通做呢啲adjustment 有記住，短時間內（印象中兩個月）唔可以做多過6次，多過limit會block card

直接推閘就算啦

邊個站？係咪太密比人點左相？

喺兩個白衫職員auntie面前chok閘過左,
佢地都係口嗌"小姐,小姐"
完全冇諗住捉人

張綠卡成個月冇拍過

重搭
搭巴士啦

唔係話咩比唔比錢佢賺
係要成個車箱都要冇人!!!

佢無效左我張卡囉，入面仲有錢無理由唔攞番，佢話要攞番就要比佢，唯有比佢....

大西北先好
962 967 968 969任君選擇，轉車都唔洗
反而港島沿線冇鐵好麻煩

其實死口話係前一個站入閘，佢都咬你唔實㗎
比返三蚊佢囉

有冇退番張八達通錢俾你？
無可能話收就收

入匣比人check咪即刻啪卡出翻去，唔洗理佢啦

好你少少一架車到
但要早半個鐘起身

只要你學藍絲咁呃埋自己，我係岩撚哂就得

個廢老話如果要攞番錢就要比佢拎去整...

唔關事 一個月內改多過五次出入閘就會俾人鎖卡

唔知短時間內做呢d 改動（冇入閘/出閘記錄要去counter改）多過一定數量
例如一個月內多過5次 (實際幾多唔記得)
張八達通就會被鎖卡要拎去八達通公司度整
好似係咁

就算八達通公司真係比返張你
佢點聯絡到你

政府資助一樣可以制裁政府，都係對家

[經濟戰] 全民綠卡，Connect和理非，中立同藍絲，令港共正苦每年損失一百億

好似有得話唔洗佢send

係 班白痴淨係捉跳閘
屌你咁撚中意守閘 我未跳欄囉

你估港鐵真係柒ga mei

冇搭黨鐵半年起碼

屌！我都係！我張卡兩年前先換完嚟
同樓主用同一個方法 一段時間
有一日去check即刻話失效
我嗰張仲要係個人八達通
佢話收我張八達通嘅時候
我都黎唔切拒絕
依家諗返起好後悔
好怕佢會賣咗我啲資料

有冇單？點證明佢收左？
如果d人八達通連信用卡,佢又收左你？

講開呢樣，其實地鐵租務先具錢，大家杯地鐵站商店啦

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，懷疑比美心負皮啊。

係呀，比左張垃圾單我囉

有少少覺得抵死
仲坐黨鐵都預左
講真黨鐵咁多cam都唔知有無人面識別
個人一個月無坐過黨鐵
有時坐黨鐵30分鐘就到
都堅持坐巴士塞足兩個鐘

依家d查飛狗剩捉跳唔捉廢老卡嘅

閘口有人你咪唔好閘口出
識唔識搵個欄杆玻璃出

如果張卡有問題出唔到閘點算

長者唔係同學生一樣架咩

前幾日 無奈搭鐵
我直接話唔見銀包
連補飛錢都冇
佢奈我何
放左我出閘

佢見到優惠飛就叫停你？

Ok wor

覺得唔係個個都真係可以罷到黨鐵，巴士好多地方同路線都未覆蓋到，再加上基本上宜家香港普遍都係沿住地鐵線黎起樓，好多時路搭地鐵真係冇其他選擇

咩玩法呀，要跳就目的站跳啦，跳完仲要買飛

52程有撚排你用

學生半價 長者個九
所以而且全連登提早退休

屌 點解仲會坐 說好的罷鐵呢 係抵撚你死
我已經兩個月無坐

大西北區內唔靠党鐵就得單車同的士

利申：屯門牛，多謝手足搞到而家搭輕鐵家陣都唔洗錢

日日用綠卡，冇事
全靠手足扑爆閘機Mon
睇唔到特惠燈

咁樓主去到目的地見有foodpanda 跳唔到呀嘛

最近大西北整左個又大又核較既screen mon任你出閘八達通記錄

一樣，出閘淨出顯示用左幾錢，無燈

500

廢老卡咪算

捉到都係500

老豆日日用，用咗兩年都未俾人捉過

已經兩年冇再用狗鐵、全部九巴、用花旗八達通卡搭巴士有回贈20%我重省左錢、佢賺唔到我錢

兩個月來日日搭黨鐵冇俾過錢

用三星或sony既手機八達通，夠彊就收機

直接入左卡套就OK

On9真係黃就會體諒會明點解咁做啦
偽黃就偽黃啦
覺得示威者影響到佢 咪即係又係自撚私囉

收皮啦支那豬 死撚番上大灣區啦屌你老母

點解唔坐巴士，一蚊都唔俾黨鐵

Agger
叮叮太慢，巴士塞到痴線

好心罷搭啦屌，又要搭又要驚俾人捉，仲要罰錢，寧願搭巴士，預早少少出門口

屌佢老母啦

出多個8達通套鬼有人知咩

係

一齊跳佢老母啦

真係唔知有冇
不過彩色print都得啦

我都係入係銀包過

Cls

都市傳說：黨鐵前線好多黃

大家入閘時留意下，好多番工人士都用綠卡，着燈無人會查

而家查飛狗唔查呢d
我大搖大擺用都無人理

入閘唔驚
但出閘又啹喀兵又電視大營幕轉播
點搞

抵制就直頭唔好搭啦
又要搭又唔俾錢

其實佢每個站每個出閘位要請人睇住都唔少成本，慢慢消耗佢地就啱

為咗杯葛党鉄可以做到幾盡？

噢，原來搭多兩架車都唔肯

佢真係要小心可能check佢聲稱入閘個cctv
如果佢果張係個人八仔就煩..

邊屌邊搭

窮到咁仲死撐

d南亞人唔理既
佢地淨係睇跳閘

口裡說不

咩沒收八達通
optional㗎

呢個真 大西北人搭慳左至少500蚊
我都貼左好多貼紙遮左個綠色卡面

咪臭系

你試下朝朝早轉兩程車要兩三個鐘再講
利申：返八半
唔洗錢搭黨鐵點解唔搭？

你講普通話咪有得補
都叫大家學好普通話

你去邊要幾次車。我廿年嚟都無乜搭地鐵，基本上唔係入機場嘅話，無乜邊度地方要超過一個鐘車程

佢憑乜嘢沒收你張八達通
0/10

不嬲都有

香港綠卡呀 咩廢老卡呀
要搞幾年先有

即係點？即貼紙貼係上面？

題外話, 果日跳閘入場, 出站果陣每個閘位都有MON鐵狗, 焗住要去COUNTER話出唔到閘, 仲好老實咁講左邊個站黎因為覺得佢部機應該CHECK到我八達通消費記錄, 知道我本身係去左邊黎, 其實係咪應該求其講隔離個站都無問題?

知唔知有d地方真係交通好唔方便

我屌你老母啦，付出少少係到嘈，你老母我收工夜晚晚十點夠無晒鐵無晒巴士，的士都唔車，結果行撚左一個半鐘咪又係咁行 ，你起碼叫做有車搭先啦

DLLM AH

一早罷搭了

仲搭鐵

啱啱俾人鎖左卡 用左十幾年唔撚想換新卡
有咩方法搞？

即係死口話係前一個站入閘都無得補票？要全程錢？

用蕃茄咭啦

仲搭黨鐵 你仲好意思講

叫佢收皮啦 我半年前堅係壞左八達通
即場換左張新既比我啦
一星期後過埋舊果張餘額比我

今時今日搭得黨鐵 你肯定嗰啲都係黃絲？我就冇搭好耐

屌你啦，我係要搭又唔比錢呀，吹呀食屎啦
佢起出嚟就係要比市民搭嘅，做啲野又仆街，宜家唔屌得呀

咁你要杯葛就要付出ga la
做港豬最方便tim，係咪唔抗爭呀？

兩張8達通
一入一岀

罷搭啦

廢老卡

你自己戇鳩
罷搭咪冇事

不嬲事係咁 無拍卡10次就會declare你張卡壞左...

屌你, 唔撚好搭鐵喇

你講你邊到去邊到
大西北入機場都唔洗兩三粒鐘

我自己就冇搭好耐

個人八達通有樣都會沒收

貼成人八達通圖案啦

黨鐵職員無一個係無辜 屌
睇住比人

時間上同你差唔多，照搭黨鐵

屯門去天水圍除左黨鐵就得架極多站嘅53
又或者搭b3去深圳灣轉車去天水圍
有時候真係無得揀
當年畀黨鐵壟斷咗區內交通就依家仆街

正常唔係幫你拍咩？你點出閘走？

講個笑話包好笑

狗鐵前線好多黃

但成張卡係咪綠色？😲

呢個真 跳閘都要屌人唔抵制 試下港島東返大西北啊 巴士轉兩程 搭成兩個半鐘要返八點半啊屌你
我跳閘又唔撚得啊？咁都要屌on撚9

點樣解鎖返張卡？

我一樣, 屌你試下訓少陣, 早半個鐘出門口, 隨時唔使塞車仲有時間食早餐

擺明大你啦總之你要俾佢無賴，我都試過，同佢鬥大聲

跑

up

唔知早起身加埋啲時間夠唔夠十年呢
嚟緊就好多手足要坐十年啦

利申 覺得自己仆街721後仲有搭 但831後冇搭過

香港綠卡

係
不過九龍個邊出嘅話點都要跳

根本就係睇下你對罷搭有幾大決心
又要宣洩不滿又唔肯瞓少兩粒鐘
民主最好就係靠瞓覺可以爭取到啦

我之前話冇拍卡入閘，攞去比職員搞
個黨鐵職員有提過我話如果好多次都咁，張卡會失效。
從此一係唔拍，一係廢老卡

有入閘冇出閘紀錄的話，
一次半次可以票務處解，
但大約十次左右就會鎖卡。

Empty R

佢問撚番我邊到入閘，話要比番全程錢

唔識答隔離站?

直頭扮慘話唔見左張卡咪得囉

如果搭巴士我要兩個半鐘先返到去，未計塞車
我就搭開鐵但一蚊都唔比，咁係咪又唔得

屌仲未計搭巴士可以hup 下

keep返張單好啲

Push

係因為每張卡只可以取消3次入閘記錄 之後張卡就會失效用唔到

而加好多機都冇mon又冇聲出
想知佢地點identify 邊個人用緊廢老卡

有次去counter 講出唔到閘
個呀叔就話成日都咁樣就會壞卡架啦喎 叫我注意
我諗應該不嬲都係咁嘅做法

不過最近有次係個後生女幫我解返張八達通出閘 免費咗

冇坐個多月, 坐巴士早一個鐘起身, 轉車都冇計, 冇用八達通, 八達通D admin charge 又係益黨鐵.
樓主加油
香港人! 反抗!

我想講點解要被佢沒收八達通去check?
佢有咩呢個權利？
八達通可以入機鋪玩某D音樂機可以做紀錄
變相唔洗買佢張部機既game卡
呢個應該唔多人知
如果佢收左，我又科金左好多$去個game紀錄八達通
咁點算？我打死都唔比佢沒收

佢會出過張
一張咭用晒5次quota就會鎖

閘機後面或者閘機頂頭嗰塊指示牌（西鐵馬鐵）有燈
一拍廢老卡/學生卡/殘疾卡就會著燈

lm

太多次冇入閘紀錄佢會鎖卡

即係點都冇得用返舊個張？

已進化成行路都唔坐

揸住張綠卡，反轉拍入閘，次次都一大班阿嬸望住咪照入

雖然樓豬遭遇不幸好嬲
但樓豬講野好好笑

其實跳閘都係為咗增加佢嘅營運成本
宜家棟咁多人喺度
暫時唔洗跳閘啦
畀佢地捉到罰錢咪仲衰
等黨鉄以為冇事唔再請人看住嗰時先再跳返

罷搭有咩用？地鐵靠鐵路賺錢咩？為咗罷搭令自己每日20分鐘車程變90分鐘係有效嘅抗爭手法？傷唔到人又傷自己，最直接一定係爆鳩爛晒佢，如果唔係都應該用佢服務又唔比錢or用綠卡，傷唔到佢起碼都方便到自己，而唔係係度屌鳩手足無決心罷搭

我都係10月1被沒收咗張卡
岩岩收到黑色新卡

呢個不嬲有
八達通每年對不無閘記錄有上限
搞太多次會ban卡

雖然我搭開巴士
不過買定張廢老卡是基本吧

又要屌又要搭，死白痴仔樓主

我返工坐巴士方便啲
已經好多年日日巴士返工無俾錢黨鐵賺
但有啲人真係要撘都無計 罷唔到根本

扮支那人話唔見飛係咪唔洗補錢+護送你出閘？

ps 仲話黨鐵多黃絲

如果開左都搵唔到咁點
你死都話係入左落去
唔通睇CCTV咩

等咗成個鐘都上唔到巴士， 唔搭檔鐵唔使去

每日堅持搭巴士

yes
所以唔好用個人八達通
夠三個月咪退左佢換過張

我都係喎，但係我成個月前已經係咁
新城巿

我張卡同樓主一樣，不過我係有入閘無出閘
之後再入閘個陣就入唔到
黨鐵職員話張卡故障之後俾咗張臨時八達通我
張新卡再寄返俾我

苦行撚全面進場

點解唔罷搭 點解唔跳閘

八達通唔係港鐵個喎
佢點可以沒收？

撞閘算啦，後生唔會理你，廢老唔識睇

用佢張臨時八達通佢會喺你張新卡到扣番$70，所以我都無拎到

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

五毛死全家

講左好多次查飛狗係藍屍自己人唔係查飛狗

狗鐵前線扮撚曬野 藍撚到仆街

出閘求其搵個欄跨咪得
邊個咁得閒追過黎

就係用左個人八達通 諗緊好唔好換唔換過張
驚俾人記資料

收你卡 屌到佢比張後備你用

[member]去客務中心reset八達通 (冇入閘又好冇出閘又好) 唔可以太密 好似一個禮拜內三次倒就會lock咗張卡 要收返再寄過張俾你 呢樣就唔係新嘢 以前都係咁 [member]

有幾難
咁多巴士

除非你話屯元天啦
輕鐵IS OKAY

其實扮唔見飛補錢係真係補全程，個守則應該冇變到，所以聰明嘅就應該講最近個站，反正職員冇得FC。

利申：做過黨鐵PT、兼831之後冇益過黨鐵（罷搭啦好嘛？）

[提 醒]幫屋企人買完長者八達通記得保留及影低收據

綠卡綠卡

支持不坐黨鐵

有樣唔等於張卡係你
個人卡都係租用版

我收工搭巴士要兩個鐘我咪又係咁搭

根本咪各有各做，啲人有潔癖或者驚比人捉咪自己去罷搭，有人認為跳閘用綠卡好啲咪照做，但唔該罷搭嘅唔撚好企係道德高地屌鳩啲手足話又要搭又要屌，唔夠決心乜乜柒柒，公共服務用佢係應份架，係屌都應該留番啖氣屌狗鐵啦

罷搭啦講咁多
抵撚死

最近大站多咗大螢幕
又人守住
見過有手足比人逗

一係廢老卡 一係巴士禁簡單都唔做既扮咩好嬲要抗爭姐做反你隻港豬算啦

你講到冇咗黨鐵唔得就唔好學人屌啦
你都on撚鳩

負完錢放埋一邊 當留念囉
舊咭最多負35 新咭可以負50

香港人有幾張八達通卡係常識吧

屌，拎個冇八達通嘅銀包扮拍卡，跟住貼住前面個人行咪得

但唔適用於滾筒式

冇事
我直頭係條友隔離入

agree

屌

就係啱啱增完200就鎖撚左
依家想用都用唔到

a4print 出黎痴落去？
屌好易比人mit走同發現

踢閘推閘跳閘算啦
綠卡都唔撚用啊吹鳩我漲咩黨鐵
就係要一路屌鳩你一路用你FREE SERVICE

+1 跟人出閘之餘仲要做埋扮拍卡嘅動作

一向少搭黨鐵
一個月都唔知有一次習慣從少做起

買綠卡啦

唔見左張車飛好似不嬲都要比番全飛價
巴打下次買一個站飛 跟手直接跳出去啦

查飛狗捉人唔係入閘先捉咋咩？出閘都仲要捉？

買實體票 出閘加白膠漿啦
對黨鐵最大損失

兒登仔：好多前線職員係黃

同埋你太多次去站話出唔到 好似試3次就會失效你張卡

不嬲都係咁

唔係同學生八達通一樣？

俾啲骨氣我
唔好搭啦

申: 呢個幾月已經完全唔搭黨鉄

張卡如果經得太多次人手處理，通常係無咗出入閘記錄而要搞，咁嘅話好易 lock 卡，真係要拎返去搞

而家係咪已經冇哂人跳閘

依家啲閘爛鳩晒 有咩事入返佢數啦

今朝拍完過唔到呀 個職員又話照過住先

乜鳩都射返個波比佢地

綠卡黨笑緊鳩你

冇着燈但響音唔同

依家跟人屎忽出多

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

遲啲寄過張新嘅比我

點解要寄?開新卡都係COUNTER買架姐
佢大把貨係手啦

屌來都晒氣，如果屌有用既，一早唔洗搞咁多野出來啦，d手足俾人罰錢又唔係你幫佢地俾，你緊係咁講嫁啦

咁恐怖

個別閘機？

推

有D入閘/出閘機旁邊就係客務中心，各位有冇見過入面D黃衫狗出來捉過人？

殺

要扣30蚊 我之前試過
如果真係扣你錢 建議你玩大佢

家下仲坐黨鐵咩做
介紹你用Moovit 呢個app方便你坐小巴新巴城巴九巴船電車都睇到到站時間，教埋你轉車唔會唔識坐車啦掛

屌 我之前都被佢地收左張臨時學生 我話退款 佢話要等佢地整好之後再寄錢比我
其實係咪將資料交左比狗?

成個月冇搭地鐵冇入過地鐵站

Citymapper

有冇見過黃衫狗/查飛狗出閘聽到響音唔同先黎捉人？

有 有個睇尼夜晚見無野做
過左客服另一邊出口閘機前巡
Btw個陣仲未裝修前

過膠啦

咁有冇見過坐喺客務中心既黃衫狗見到着燈/響音唔同，特登由客務中心走出來捉人？

唔係話賴 唔係住屯天元既人唔會明 呢邊啲交通係超垃圾 唔講塞車 某啲站連上唔上到車都成問題 以前唯一架永遠上到唔洗等等等就係得機場巴士

係要逼d人換。都無計

其實我有d好奇，客務中心嘅人睇唔睇到張卡嘅嘢？

之前失效，拎畀佢整，雖然貼咗貼紙，但唔知佢會唔會睇到係廢老卡？

原來我手機都有citymapper
不過用開moovit

你話拎乜去整?張八達通係我嘅,叫佢俾翻你
第二,跳閘同搭巴士

佢果日的確有問我係咪得呢張八達通，正確步驟係咪應該用另一張八達通去counter, 再答佢「無」？

咁又冇不過家下入閘有兩邊門神守住幾部閘機

你地如果俾黃衫狗/查飛狗捉到用廢佬卡，會唔會咁順攤跟佢入控制室俾身份證佢登記資料？

廢老卡好安全
晌班狗鐵狗隔離直行直過都冇事

你講粉紅狗？

好明白我次次好日唔入，一入尼大西北等車搵車都搵到想死

黃t職員

我仲有邊出口未睇 不過睇佢衰樣應該整左
最多咪遲啲出車再轉輕鐵

睇到

表示光明正大系守閘狗面前用老人卡岀入閘

點解仲用呢個垃圾交通工具

想問下 其實點解仲要搭黨鐵？
原來香港人話反得個講字
呢頭屌鳩黨鐵嗰頭咪又係照搭
係冇咁方便，但巴士小巴的士真係唔得咩？
FREEDOM IS NOT FREE
點都要有所付出

關藍黃咩事？又分化？

9月1日起只坐過3次黨鐵
老老實實可免則免
同埋你都跳咗入閘啦
點解唔跳埋出去?

831到而家日日搭冇拍過卡暫時冇事 係間中有職員同廢老叫停

咁係咪至少唔應該屌手足呀？黨鐵最大股東係政府，代表咩？代表黨鐵本來係屬於香港人架啲人係咁屌手足話一早唔搭咪無事，跳得閘就要預唔比人罰錢，同叫啲人移民咪好，出得嚟勇武抗爭就預咗比狗打比狗捉有咩分別？

脷伸：G持爆鳩爛晒所有黨鐵設施

係 一蚊都唔撚想比佢賺

寄？咪俾佢知道地址。寧願即時補錢了咗件事喇！
一係唔好搭黨鐵，要搭俾錢算。依期風險大，搏唔過！

叫人唔搭港鐵，同叫人有事唔好搵警察有咩分別
大家都係用緊公帑去營運

轉坐巴士好耐

全民廢老

唔搭係最好嘅 核彈轟落個站度都唔關自己事
盡量搭巴士啦傻閪

巴士你敢嘟廢老卡咩

就黎每個機一人佩一件
好似啲支那人未見過舊金咁圍住佢研究咁

班狗冇閘住你查飛咩

面係綠色卡面

照嘟廢老卡啦

嘟過 冇乜野
不過搭巴士唔駛嘟廢老卡啦
唔想同八達通嘅咪入散銀囉

屌佢啦 你話我住港鐵上蓋 要用八達通入閘開門

有冇邊位手足買埋廢老錶黎嘟？

個日閘口有個著反光衣嘅企左係兩邊閘中間條柱，佢本身望緊左邊嘅，我一拍卡佢聽到特惠聲即刻望過黎，好彩佢冇查我姐

我仲嘟緊 不過佢個核突大mon越來越多人目及住

ON9而家D閘機有D壞壞地,有D無聲
我有次真係拍左卡但無聲又過倒以為拍左
點知去到第2個站出閘出唔倒, 無紀錄
都唔係我問題都要比最貴車費?

挑戰嚟仲乜，人哋重防。唔好搭啦，我每人比多十分鐘時間就唔搭

癈老卡去邊都1.9

行去其他！實有啲唔係大營幕

試過便服有証的都捉過
但依家好多閘都有人睇實
雖然好多都得個企字

舊式嘅英制列車（市區線）的確係冇cam 其他就好難講

Me too
我樓下就係黨鐵
不過都堅持行10分鐘搭巴士

屯門就煩啲 但係元朗同天水圍應該同鐵差唔多啦係咪啊？

720/722/轉930/930X

咁佢抵屌呀嗎，又要搭又要屌，前線個班巴預晒俾popo拉啦，唔通佢地又要嘈，早知唔出來？學下人地啦，付出少少時間都唔願意。同埋都唔係得我一個話佢啦。

你最尾咪要死死地氣搭佢，根本你自己立場都企唔定

冇，呢兩個星期好混亂，他們唔捉，一捉就塞住後面
去到少人的站，如果見到有疑似查飛狗，會去客服隔離輪椅機，入面啲人唔會捉

唔洗列車
黨鐵站CCTV多到爆啦

雖然係某程度宵禁啫
但間使去裝修下黨鐵都未嘗不可 但留待1020之後
自問已經完全掌握搭巴士攻略

全民用2蚊卡搭車

裝修反而令查飛狗唔會做野

[經濟戰] 全民綠卡，Connect和理非，中立同藍絲，令港共正苦每年損失一百億

我冇錢比係咪一世都岀唔到站

佢咁做係為你好 當你張卡壞左 拍唔到出閘 否則佢當你唔知係邊到入閘甚至懷疑你逃票時 你就罰幾百蚊 宜家佢deactivate 佢 當你壞卡 有拍卡入閘

講普通話吖嘛

我唔知你真唔明定假唔明，黨鐵主要收益來源係房地產，罷搭損唔到黨鐵只會損到自己，你明哲保身選擇唔搭無問題，但條鐵路本身起出嚟係要服務市民架啦，唔該唔好覺得自己罷搭高尚啲。前線比狗打之後屌鳩啲狗，你係咪又會屌鳩啲前線叫佢地移民，話佢地唔出嚟就無事呀？瞓撚醒未呀

同啲藍絲講又要住係香港又要屌，有本事咪搬走有乜撚嘢分別？

如果可以搭晒巴士小巴黨鐵就最好

有冇反抗？

推過去咪得我8月到依家除左有次成班狗係到之外 未比過一次錢

政府先係最大敵人

Green card la

講真車務收入佔好少，依個係事實來，黨鐵收入來自賣上蓋物業，罷搭好過啦 ，講來講去你都係想免費搭車，依家個情況係人地有晒人手係到，你仲要d手足陪你死，罰一次就$500，唔好彩俾人罰幾次，咪成幾千蚊，不如留番d錢去支援前線啦 on9，你打咁撚大隻字就唔代表你係岩晒既

就算車費係党鐵用廢老卡嘅4倍，翻工放工我都寧願搭小巴但我

我個情況同你一樣，我果張仲要係黑色銷售版，開頭話唔係$50果隻無得賠，可以拎餘額同張廢既卡，後尾屌多兩屌又肯賠張新卡

唔係大你
我之前試過 去集會 成班南亞人 去站務話食飛 佢問我咩閘食 佢真係開機拎去chk 又問我咩站入 我講上一個站 之後佢chk車飛唔係果個站入就要我俾返全程錢
屌 諗起都嬲

整乜撚，即場退左佢拎返按金唔得？

咁咪搭53囉屌 不知幾撚快

反正係唔係都係政府補差價，d錢你應得既，點解唔用

推。

話撚左唔好搭架啦 又好憎黨鐵又要比錢搭
而家又要做怨婦
個個擺搭都麻煩過以前啦
自己決心唔夠 仲講咁撚多野
屯天元咪唔比錢搭輕鐵囉 有幾撚難

2 蚊搭車

其實一張八達通短期內改出入閘記錄超過5次就會鎖咭，十幾年前開始已經有呢個機制。係八達通自動鎖咭而唔係地鐵職員手動做。

不過最近都大把人張咭有事架啦，之前觀塘站閂咗牛頭角勁撚多人，啲職員見你啪咭入閘失敗就用佢張咭幫你開閘，咁又一個quota

你交返張舊咭返去十個工作天後打俾運吉署可以申請將舊咭嘅交通紀錄搬去新咭，交通津貼可以照拎。

戒咗幾個禮拜

唔好嬲，香港綠卡值得擁有

黨鐵藍絲重地
邊個同你講前線多黃？
有黃都唔出聲 廢事無左份工

寄返俾你？想知你地址？

屯門係區內得輕鐵揀 連區內巴士都係黨鐵
好彩我個邊有小巴搭
係唔係都搭小巴再行

其實你知唔知八達通出入閘紀錄改多過5次就會自動block卡 仲要大把手續做寄返去八達通公司 大把後生黃嘅前線出綠卡(免費出閘)都係偷偷地出 電腦有record有cctv唔可以亂出 你搞鳩我地前線都係無用

聽落都知on9 職員無權利沒收市民財產
如有同樣情況 一定要拒絕佢回收 再跳出閈

可唔可以裝修埋盞燈

即刻磅水係咪唔洗留資料？

死都要係閘機位跳反出閘～可能型D

佢 d 機嘟唔到係應該整部機

支持
搭巴士仲好啦

黨鐵真係當啲市民狗咁撚

黨鐵不嬲垃圾，不過想當年有好多前線員工喺金鐘、旺角等站開閘畀人出入

巴打你個名

唔好搭啦....

俾d骨氣啦

大西北牛牛表示長期跟人入跟人出
不過港島啲閘機就比較麻煩
不過正常去港島都一定搭巴士咖啦
快過党鐵好多

岀閘個聲都係唔一樣
不過同學生八達通同聲

我反而係發夢果陣先要搭試過幾次搭巴士出 轉車架車等半個鐘都冇 唔知係停左定點

請善用餵食功能，低風險+傷害延遲觸發 有時間走
自831無再搭過黨鐵，自從開始餵食後今個月又重拾搭黨鐵動力

咁其實係咪貼貼紙都無用？

一樣聲

佢地有個部機咩？好大部，要拎起手，之前見到黃衫人拎著部機，係佢面前照過都無事

掩耳盜鈴

push

出閘唔使驚，小心入閘。

廢老卡都係政府補貼黨鐵照袋錢

黨鐵都係政府嘅

跟足既話要簽借據，但通常都送張出閘飛俾你算廢事煩

寄返俾佢 又出臨時卡
即係樓主個張係個人八達通啦
張卡申請個陣已經俾咗地址架喇

53全程接近兩個鐘 百幾個站
半個鐘都唔知有冇一架 你講就口響

我都唔明佢出閘仲響黎做乜

冇人叫你搭哂全程
搭得53都係搭中間d站架啦
我藍地去青山灣果邊咪又係53
唔係諗住仲搭K51?

車程耐啲 到站時間緊係長啲架啦
成兩個鐘先行哂成條線 咁咪接近半個鐘一架囉
你點理解到我同你講搭哂全程

而家佢仲搵啲紙遮住盞燈，簡直神助功

廢老卡都冇用 黨鐵都係收足 政府幫你俾咁解 不過政府啲錢咪又係你啲錢
根本做唔到制裁效果

屌 咪撚搭

專登係佢面前拎綠卡拍果部

等車耐就緊
仲諗住同搭鐵比？
我返親city都係畢架山落 行幾個字先返到
放學又行上山搭 擺唔擺搭完全係事在人為
屯門就真係除左鐵就冇車去九龍塘啦 我咪又係做到

W3冇雙向分段

可唔可以叫佢俾返張臨時八達通？

又要屌又要坐，正一香港人

就係要唔俾錢搭佢嘅車，黨鐵做咁多西嘢，有乜問題？be wise be water，無人叫你喺人地佈晒防嘅情況下跳閘 醒少少，我只係想講罷搭唔代表高尚啲，喺度屌手足怨婦，咩又要屌又要搭又無決心又剩，講嘢幾撚難聽黨鐵最大股東係政府，起完條鐵路去服務市民係天公地道架 樓豬係屌鳩啲人成日話黨鐵啲前線係黃，但根本就一鳩樣

有車就搭車
冇車就跳 少人就跳欄

D守閘多數得1-2人 通常都一齊守係閘入面or出面 你咪揀個守係你方向果邊跳囉 你跳完荒佢跟埋跳出黎咩 你估佢唔怕kick親咩 最多咪叫一叫 你唔回頭根本冇人知係叫緊你 真係追出黎咪跑囉 廢老捉住你咪捉番住佢拖番佢出街囉 佢驚你叫神獸添呀

多野拎or女or肥仔就等D廢老拍卡zip埋去 神不知鬼不覺

兄弟爬山啦

但係搭党鉄比人周到又屌晒鬼咁

一係比人捉就開佢拖

我明，近排我都試過
有無新招

沒收唔屌柒佢？
要叫咪退返入面錢囉

甘可以話自己無錢，拒會叫你填借飛表

你大拒，話我的私隱，因為拒職員都遮曬名，你叫拒經理出黎

通常經理都卑你走

不過以上職員甘Hi通常都係女人，中女

政府錢係貢獻中共貪官，自己慳左又可以捐俾星火或者大專國際遊說團

一向無拍卡入閘或者出閘太多次個系統會自動鎖卡，一定要取返張卡比八達通個邊搞，以前為左防止水貨佬整落，唔係今日先有

btw不過可以要求取返張卡先，唔處理退款住

我有學生優惠咪又係用廢老卡

呢個月只搭左一次
真係趕時間先搭

電車唔係鐵啊

唔好再搭啦

廢老卡平靚正 後生既可以用學生黎做掩飾 冇咁覺眼同心理關口細d 唔掂就跑 搭左幾個月 每日都要拍8次八達通都冇人捉

唔係不嬲要俾全程錢咩，我幾年前跌左張8仔搵唔番想出閘佢都要我買過張再講番邊個閘入扣埋錢先俾出

咁你咪比全程囉戇鳩

一早就當佢地係幫凶
次次有必要撘都撚佢地

叮叮太慢，港島又成日塞車
中西區去cwb/東區真係比較難唔搭鐵

都市傳說：港鐵好多前線係黃

嘩 叻啦叻啦
有免費車搭都唔比搭 係要逼人搭巴士

嘩你咁伏人既, 明明聲都唔一樣

黨鐵個app叫人用citymapper

樓主比足錢搭 邊到免費？

搞咁多野不如唔好搭啦

借問聲呢家點買廢老卡
一個後生走去counter到買都無人懷疑？

Full Time 前綫藍到仆街
反而只有好撚少Part Time 後生深黃

東涌都係

話食咗張卡咪得

見到標題嚇一跳
睇完得啖笑

如果我買左1張由杏花邨去柴灣既黨鐵票，但我用自己張八達通由元朗入閘，最後係柴灣用單程票出閘，會有咩問題?

咪就係，日鳩日巴士得我一個入散銀

跳返出去咪得囉

其實發起全民退八達通有冇得諗

反正佢都係拎果50按金黎投資同收息，每人拎返50佢條數都幾襟計，不過叫人唔用八達通已經好似攞佢地命咁.........

唔好再搭喇
而家去黨鐵站一係裝修，一係獅鳥查飛狗

我都入緊銀 有時會俾少俾多一兩毫

我都係，真心冇咁多一兩毫，有時比多成4毫子呀冇1毫比5毫

1. 你張八仔因為無出閘 會扣全程錢
2. 單程票未入就出 有機會車票失效

黨鐵職員一半黃一半藍，警察撚有一半白

無坐好耐! 話知佢轉咩 rule

直接係元朗買張去天水圍既入閘，咁落去柴灣就唔洗10蚊

警聞說白佔約三分一
但白嘅唔會喺示威時出動

跨欄

請跳閘 撞閘 跨欄
都好撚過同班黃衫仔講野
一係用智者卡

係隧道巴士轉巴士唔用八遲通有無得免運費轉車架

721你唔講？
一出聲就知智商去到邊

嘩 依家先發現有新公仔 好可愛

屌佢老母 勁多人守住然後去客服拎綠卡出 佢話八達通壞撚左 要去整 然後我同佢嘈 問佢做乜嘢會咁 佢話壞咗都答我唔到 好嬲....

所以最有效一定係直接棄鐵

你個腦係咪裝屎，屌你老母，我邊隻字講有防暴？on99，咁都get唔到，蠢到死，我提d手足唔係為左咁而俾人罰錢，因少失大有咩問題？連行個10分鐘等巴士都唔願意既人，有咩資格係到嘈？唔願意付出又鐘意R著數，你咪做黃絲啦屌，影衰晒，鐘意跳咪繼續跳，無人阻你。仲有你講野又好好聽，好有禮貌？on99

係四年前番學已經日日搭巴士
兩年前番工都係日日搭巴士
到今日都係日日搭巴士

跳閘又得
4蚊來回又得

沒收張八達通就真係痴撚線
你張八達通有冇個人資料
有嘅話佢可能秋後算帳

好耐之前我唔見張飛
佢都問我邊個站搭過嚟 補返錢出閘
其實係睇個職員點做

另外都有幾次扮唔見張飛
佢都唔洗我補飛錢 淨係俾張出閘卡我就得

下星期一就係1021啦

試過類似情況 佢話唔見飛要罰錢 幾百蚊
跟住我話 咁我唔出啦
轉個頭襯人多啪閘出 無事

果時話佢好撚多人攬用綠卡，佢唔理，依家我哋都加入埋遲早綠卡實名制既話繼自由行後我哋又搞掂一樣政府一直搞唔掂既野

你張卡用左幾耐，正幫整三次家五次就借鎖卡

你嗰陣幾點啊
(幾點都好啦 漏咗嘢/扮交收完咪原站出入囉)
使乜話隔離站

同埋張咭玩夠5次 會鎖
係咪夠咗數咋？

---------------------------------------
香港人抗爭日程表:

(嘩唔睇唔知 原來日日有活動！)

八仔有補貼嘛（雖然好撚少

9 唔搭 8
你唔拉隊去360 搶貨？

下次入閘會正常返?

講起輕鐵，呢幾個月好似無見到有人查飛
利申 屯門牛，日日坐輕鐵

但用八達通都係俾錢黨鐵賺

只係學術研究：
其實可形容為政府「左手交畀右手」

但右手入面嘅25%當中有Blackrock , 加拿大退休基金等國外基金

我淆,隔嚟站出算。

屌你啦。。。死黑警

有咩問題呢?你無野呀?

你死全家啦

政府錢都唔係比你. 而且政府本身係黨鐵大股東.

你安安全全袋佢10蚊津貼, 拎黎懲罰黃店又好, 買裝比前綫都好LA. 跳閘既人真係太少. 風險太高.

死黑警

卑人任屌唔還

綠卡實名制就正, 大把廢老無得用.

不過變相比機會民聯聯拎廢老資料扮幫手登記. 不過唔好理, 而家有得爽用就用爆佢.

屌你屌你呀

廢到一個點

打字都可以鬧人

你唔係黑警就係on9

死5毛

全家死左無得屌呀

你唔講清楚日日問候你呀

廢撚事
係咪黑警呀你

祝你死全家

死全家啦你

無端端話人

無病呀

你地有冇買埋廢老錶黎嘟？

我唔係直接買一張新八達通當save卡
係用平時用個張去打機
你去一次機鋪用八達通就明我講咩

一上巴士就訓
大西北有乜唔好

你唔識搭姐
720死既?

下次試下先

你話飛比部機食左就得
利申:試過

同黑警一樣 0eq 惡過狗

廢老卡比人捉過
比3隻狗圍住

黨鐵？咩黎？冇搭好耐

屌你老母閪
根本狗鐵全部都藍絲

首先查飛狗無權搜你身 佢要查你時只要大大聲講一句: 我唔撚得閒 咪撚阻住晒 之後走快啲 就得
狗係離開唔到佢既位

用唔用廢老卡
黨鐵一樣係賺咁多
政府補貼架屌你
唔撚係做到100%跳閘
就咪撚搭

我由831到而加，1毛都冇俾佢賺過呀！
醒少少得唔得呀！

好想知就算啲人搭返黨鐵，但係佢而家個個站都請咁多food panda，再加埋維修費，係咪都係蝕嘅多

一個字, 走,

點會蝕. 香港人比共狗政府攪到無黨鐵會死.

開支多左, 賺少左.

做到當然支持. 但廢老卡政府補貼你, 咪拎D錢去大大力懲罰黃店LO.

做到100%跳閘當然正, 但唔使個個咁勇敢. 拎廢老資助, 去買裝都好.

當然, 唔撚搭鐵 > 跳閘 > 廢老, 次序一定係咁. 同埋而家閘口真係多FOOD PANDA守, 廢老卡以備不時.

721唔交cctv出黎 先抵制佢
你訓左幾撚耐
點九唔搭八法先 傻仔

走唔走得甩？

香港人比D骨氣 唔好好似大陸人話唔睇NBA但轉個頭又去睇咁
唔好再話返工放工冇黨鐵唔知搭咩車 比埋圖你睇

平過你搭鐵

借問聲廢老八達通點入手

每日來3.9

黨鐵員工冇思想，只會跟住指引做

跳閘

我認同你嘅次序

補貼嘅錢係可以罰黃店

前題係有幾多人計住自己有幾多錢俾黨；幾多錢省黎係罰黃？

唔理咩原因，俾咗錢黨鐵都係fail
只係將錯就錯

WTF
721元朗鄉黑打人, 關咩撚交出CCTV 呀
831呀懵丙!

On9 入閘就話驚姐 出閘驚閪咩 一跳閘或者搵位跨完欄咪跑走 跑得有咁遠得咁遠 吹波呀？

再嘈閘都同佢remove 埋 大大條路直接過

日日新界翻港島 九巴來回一日$50 比我用廢老卡慳翻啲錢比星火唔好

做好人就係on9 根本唔洗同佢講要出閘定咩 直接跳出去或者 跨欄走

罷搭啦
利申，已罷，之前日日搭返工

721 831 101

我張卡都收左
但我補返張染左綠色既

721跑上車站上面打人一樣冇交cctv出黎架
更加冇交代點解架車冇閂門
香港發生緊咩事你到底知唔知架

唔洗兜啦，柒左咪認

721元朗 打人議員全程直播比人打
証據確鑿， cc咩撚野tv

覺唔覺而家啲入閘狗越請越大隻

你一個月內人手set 多過5次出入間記錄，
梗係壞卡要上返八達通公司整啦

可以，你唔係銷售版八達通嘅話
其實係可以收返你張卡

下次唔好一個月人手reset 出入閘記錄多過五次，會鎖卡

係咪個個月4次
就長玩長有

但咁就變長揸同一八達通
又係出事

真係屌你老味個垃圾西鐵同我搭埋佢啦
我屋企去邊撚到巴士都快過西鐵嘅

好耐冇用過八達通

on9

個巴士司機唔出聲咪得囉

果時成排gegur兵係到 十幾個
點走

Lm

大把位跳欄跳閘 跳欄都得掛

唔係個個站都咁好跳. 例如寶林.

個名改到咁大陸 十足大陸狗係到搞分化咁既
黨鐵還黨鐵 最基層職員唔會因公司突然轉藍而突然轉藍